
                      La película es buena, tien una fotografía espectacular, los efectos especiales están tan bien hechos que no me doy cuneta donde están. En fin una película que debería haber ganado al menos mejor
        
            